(劇透) BKPP大結局直播+後續討論(1)

奶巾墮扁Nee！

cr: P’沉船學士(魚仔)

呢度係泰劇I told sunset about you大結局直播及後續討論post，如果P'仲未睇到EP5怕劇透，請返回 「有無人睇開泰國BL劇」主post

本post係唔會加密，怕劇透嘅P’請留意。請用不推文

直播時間：11月19號 星期四晚9點
直播lin： 泰國LINETV

溫馨提示
睇大結局之前，請P'準備大量紙巾，朗閪時要用

如果BE，請P'準備寄椰子俾Nadao

最後，如果虐到頂唔順，P'記得睇翻BKPP嘅真人糖

留名

我又橆咗張喂薯片gif ar

準備好

留名 等熟肉再翻入嚟

屌

倒數10mins

紙巾ready

要開VPN?

要

要 轉泰國vpn

咁我等熟肉啦
bye

丹姐

pe 著恤衫咁怪

我聽得明登製

努力讀書啊teh

O住T睇

見到薯片就諗起上面嘅gif

又係lays

我都

Oh 補習班畢業

Basoh

就快到trailer Teh喊

泰文十級
淨係聽到sorry 點解 點樣 咪lu

又刪RECORD.......

見到刪 LINE RECORD 好心嗡.....

龜背

BAS 真係好靚仔

屌Teh係咪要朗閪喇

係 好得意

表白

居然係BAS表白

嘩

屌 表白

唔好喊

嗱 呢啲就係愛啦 TEH 學野啦

天啊 佢做咗Teh一直唔敢做嘅野

屌。。

屌 你喊乜柒 鍾意人又唔表白

所以TEH 果篤後悔到爆嘅眼淚

屌 成段嘢好感人

救命

後悔
不甘
點解唔係我自己咁同OH做
真係一個o靚仔必經....

屌 椰青

又椰青

見到TEH去考試好緊張

椰子

個椰青

蘇州過後......

屌miss L咗表白

去考試 考試又喊

呢幕必睇
我未見過有套泰劇會有一個咁完整嘅告白情節

影準考證？

又見到Bas Oh

出雙入對

擺上ig，比人篤灰DQ，完

Fantopia

原來有廣告 fantopia

屌fantopia廣告 哭了

希望最後10分鐘有糖

TGG

tgg

屌 虐TEH啱架啦 雖然虐埋我
考試前仲要問 //同BAS 點呀//

Btw TGG得翻兩集

希望收尾收得好好睇睇期待mamaok

聽到主題曲都好想朗閪

嚟喇

首尾呼應

呼應第一集

諗翻佢地細個嗰幕 屌

BK差啲忍唔住喊

有啲肉赤

勁想喊

所以入到考場狂喊

句野同
PP問佢之後

你同TARN 點呀 係一樣.......

兩個都忍緊想喊

屌 跟本兩個都仲有feel

又miss咗
一返嚟佢就喊

屌，兩個扮冇野，走咗先喊

仆街

原來要紙巾嘅係Teh

擔心

全部揀C!!!

屌那星好撚虐好正

算唔算Oh fall first Teh fall Harder

mc 咁似考日能試

仆街 tehhh

屌，唔係考唔到呀

屌。。。。

應該話 TEH 無試過一個咁痛心嘅感情高低
有唔識珍惜
冇咗又極度可惜

拖手

呀

拖咗手

BasOh

BAS

Bas

屌teh學下人啦..

Bas好夠膽公開 但Teh同佢只可以係海底kiss 唉

Teh真係冇晒行

唔想虐Bas 佢太好喇

真情剖白TIME ~~~~~

Bas俾到Teh俾唔到嘅嘢oh

好彩無睇到

德哥安慰

+1

拖手第一下唔知點解好想喊
唔知係為左TEH喊定係OH喊
但跟住覺得甜

除非Teh會改變自己
始終覺得teh oh 火花大啲

但bas都好好

Oh都笑得好甜

呀哥真係好好

我係有自虐心態 我會揀我愛的人

但佢個閪老母唔會接受到

終於認

講咗出嚟喇

今集BK要朗閪幾多次

pu chai又點

仲要提人地係 GU CHAI

Fang 泰文堂有學

算啦我放過佢今日唔鞭佢屍

Phi話 gu ok
屌

哥ok

佢係話自己係男仔

哥哥......
真係好好好好好

TARN OK
GU CHAI OK
OH OK
因為你愛

啊哥

屌 啊哥真係

老母唔知點

mi kwaam suk就夠

佢老母一定屌三屌四
已經想像到佢副嘴臉

TKS 指正

世界第一好哥哥

我都想要咁嘅呀哥

想要個啊哥

我好明 TEH

佢屈咗咁耐嘅野終於有宣洩口.....

Gor

有屋企人理解好重要

我屌

仲有得maan 架teh唔好放棄

TT

放榜了，好驚

bank

嚟啦

Bas屌

玩手手

Bas有啲sweet

好閃 不如BasOh算啦

其實bas好撚好

如何 如何

屌 好撚sad

屌 唔係動搖嘛

./...........

都話 對你好的人 VS 你最愛的人 係一大難題...

鋼琴手助攻

係咪諗起細個一齊睇勇健 屌首主題曲

頂 又用陰力直撃心臟

WTF 佢係度架.....

屌Teh

仆街。。。

屌 好痛。。。。

個心好痛..............

放唔低

兩個都喊

呀屌你真係ZOOM係碗 OHAEW

其實佢兩個都。。。

句日文係唯一成句聽得明嘅對白

屌 唔索啦 係放係個心到啦

兩個都放唔低

真係差一句就一齊 我屌

屌 索咗.

即刻打面

屌 唔好索

勁撚心痛

沙灘美人

Teh咁真係幫唔落

teh件衫

跪永兩個都入到

Feel到pp考到bk考唔到

索嘢個度 我已經朗閪

同現實一樣 PP大BK一屆

考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到考唔到

求下比teh入

YES 第二志願

係咪入到第二間

2nd choice？

椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY

第二志願

retake好閒姐

椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY椰子大軍 READY

即係Teh同Oh唔同大學

超retake之嘛

屌好撚𨂽春

屌你老母點解要播呢首 OST

屌屌屌屌真係好唔抵

肥MEAN>?

肥mean

我都以為我睇錯

great men

唔知佢個考試機制會點

睇咗60分鐘啦咩?

有冇得appeal

可唔可以retake

全mc 電腦改好難錯

如果結局Bas無人要 我要

屌 車佢嚟搵TEH

你今晚屌咗幾次

Bas真係好好

bas真係好好

你可以改名啦

BAS唔係讓愛嘛........

我喊咗大半包紙巾

Bas真係

勁 屌

屌 我真係會揀BAS

BAS真係好撚到

我而家放而同情Bas

三角關係

屌返去搵返Oh啦

我都會 又靚仔又暖男又肯公開

bas

屌last hug

呢啲真係WRONG TIMING...

兩個0冇希望

屌bas

AGGER

屌.....

唔會又撞正....

屌 oh aew 一上到去見到丹2點算

全部助攻

頂 預想到啲劇情 唔好啦.....

嘩咩科 唔係同時3個人在場吧

都係果句 對你好 VS 最愛的
我都係會自虐揀 最愛的

咁狗血...

仆街唔會咁狗血掛。。

諗到都想死

Teh著緊揸波tee

TEH勇健

真係個個都好好

好想喊

Friend zone

坐開

social distance

係咁縮

疫情期間要保持社交距離

初meng乜春

wrong timing

唉

快啲講我鐘意oh aew

呢個點解呀話?

中意你

CHOP MENG突然LOAD 唔到 SOR

丹姐唔好喊

哇

個SOCIAL DISTANCE 愈坐愈遠

FRD ZONE

屌想佢地全部都好好
Bas 丹

因為丹姐聽到呆撚咗

Tarn都好好

都係last hug

勁好 最後攬攬

紫色花

紫花

哇 TARN都有機心

oh 係咪去錯屋企仲未上嚟嘅

Tharn梗係好

恤衫西褲oh aew

個書包！

屌ohhhhhh

道別？

當初約好咗要去跑步

佢係咪要跑

嗰時話考到就會一直跑

一個跑

真係喺佢屋企開始跑

你老味

一車椰子

屌咩

同框

屌啊屌啊屌啊

廣告DLLM

係咪會甜

FZ

車緊椰青去NADAO

真。Friend Zone

happy ending is coming

肥婆ISCOMING

friend zone

甜啦 唔甜我真係殺人

Joss

CAPTAIN

似oe多過he

首歌好聽

Captain 好靚仔

少少甜我都得

Dklm大結局先斷線，要blacklist

還我BE

嗚

仆街重死

真係成車椰子🥥 準備送去nadao

屌啊 要佢袋住椰子跑？

咁多椰青

裝咁多椰子想跑死人咩

笑死

1係 BE 一係HE

OE絕不接受

Agger
最憎oe

我有cap 等陣睇完我up

吹佢

OE完

一齊跑

屌見返兩個咁開心

肯定HE 呢個feel

戰歌

BGM

真係揹住跑

鄧oh aew辛苦

屌 bgm加埋 救命

想喊

喊撚咗 屌

閪已朗

無太陽

DLLM 靚到

好撚靚

啲景真係拍得好靚.

屌 靚到

好想去布吉屌

哇 DLLM 呢個意景......

真係是但cap一張圖都可以做wallpaper

穿過咗個窿見到太陽

好撚靚 啲畫面

Taynew bkpp指定旅遊景點

布吉之夜

BRIGHTWIN 都嚟緊 定芭堤雅?

開關後第一個想去嘅地方

好靚

布吉

呢幕好靚啊啊

佢兩個個背影

TKS NT , BKPP BW 指定旅行地點

開番關之後 第一個要去嘅地方

bk嗰滴眼淚好撚靚

進取的PP

屌 要一齊喇

屌teh快啲講

PP : GU 溝仔

初古

廢柴Teh出聲未

答Oh啦屌

PP 自己唔想聽 TEH 講自己立FLAG>?

攬佢啦屌

我屌pp

啊啊啊啊啊

Faen

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

Faen??????

FAEN 啦

終於

Diuuuuuuuu好撚靚呀屌屌屌屌

OST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LISTOST 必入LIST

屌你老母

啊啊啊

有新歌

Rak

啊啊啊啊啊啊

愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛愛

愛

就咁就完

我屌那星
首歌好好聽

我想話虐咗幾多個字?

屌。同一間？？ 屌屌屌

哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇哇

！！！！！！！！！

part 2!!!!!!

甜左5分鐘左右

part2！！

有續集

我屌你老母

PART 222222222

似唔係 一個長袖一個短袖

下年part2

Part2！！！！

YASSSSSSS

Part 2!!!!

痴線㗎有續集

我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦我唔得啦

同預想嘅差不多

我miss撚左part 2邊到講part2

Part2

March2021!

呀！！！！！！！！！！！！！
虐左我咁耐

一齊着大學衫出場

出咗1 DIRECTOR BY 之後

我屌 part 2會唔會真係講番bkpp 甜甜日常

死啦，今晚實訓唔著

part2 2021. 311見

我屌2係咪日常

會唔會轉style，太虐頂唔順

下 NADAO 喎

首先
我想話
我地仲有大BOSS 未決戰

TEH個閪老母

屌佢老母

佢啊媽其實唔差 都好支持自己個仔

屌 本身淨係想話首合唱兩好正
然後見到兩個穿大學校服個表情動作好日常
就見到part 2啦屌
我大聲到叫出嚟 成家望住

講到part 1 唔虐咁

唔係掛
Part1仲唔夠虐？

一係 BE 一係 HE

呢幕告白已經入咗我心

又係呢啲劇情

屌

明明同一間母公司點解啲MARKETING差咁撚遠

支mm真係唔識架喎

bts都好靚

好彩睇咗生肉
BK花式劇透

劇透bk

狂loop

屌
又想喊

反而我覺得呢樣無乜野 PP個角色定力幾夠

長情之人嚟 我幾鍾意呢個設定

屌佢 笑得好開心 好甜

屌你老味 佢一路唱一路淫笑

屌你地睇咗MV未

屌 睇緊 見到PP死左

睇緊

三人行嗰到
歌詞exactly係teh心聲

我未睇到呢到

啲歌詞..

有4k仲有曬中英泰字幕
呢啲咪有心囉

MV 都唔可以SHARE 果邊 真係有劇透成份

pp死咗？

屌 紫色天 好靚好痴線啊nadao

見到PP 我死左 格漏左個空格自膠

I GIVE IT ALL UP. I SURRENDER ALL TO YOU

我想SHARE 呢句去果邊有無問題 LOL

屌你翻去剔十萬個格啦

唔算劇透嘅我覺得

頂 兒子生性病母感安慰

我睇個mv都喊到仆街

我屌......痴撚線 好心動呀仆街

下年3月播BKPP Pt2
我諗千星都係大約2-3月播 到時兩套劇一定爭餐死
EM同P'Aof要加油

睇完我真係好開心心情勁好

痴線，下年3月好幸福

諗起BK首you are my everthing嘅最後一句歌詞

一田有無計咗朗閪咗幾多分鐘去迎接果5分鐘定10分鐘最重要嘅一句話

一田

唔知點解諗起s2g win嗰首mv

其實係 我而家好開心

我求嘅野就係一刻最實在嘅甜就得

me too!最尾個下，真係好甜，之前咁苦，但睇到最後一幕，終於心意想通真係好正

係
最後嗰到喊到仆街

因為都係大家確立心意嘅一首歌
佢果句 I GIVE IT ALL UP. I SURRENDER ALL TO YOU
真係CLS LOL

洗咩喊
開心至係
終於有糖食，仲要唔係包住屎，幾難得

Teh : If I can be anything in your life, can I be your boyfriend? I’ll never leave you again.

好感動 佢表白果句

我想死

我感動到仆街
其實我今集都喊到仆街

我笑到仆街 總知佢地一想忍唔住我就原POST SHARE !!!!!

笑到我

要收返埋啲刀片

小弟潛水鳥 我估各位p'睇完熟肉入嚟會瘋狂討論 所以開定新post

(劇透) BKPP大結局後續討論(2)

當你係bkpp入面見倒有糖食 一定有可疑

仆街睇完太激動，覆錯左隔離grp ,好彩冇講d 咩劇情

岩啊 佢地好到爆

我諗第五集大家對啲劇情安排一定有種小小遺憾

但係我覺得整體嚟講 70分鐘喊足咁耐
心嗡咁耐 後悔 悔疚 不甘 害怕 都出齊哂
好好交代哂啲水泡， 好好frd zone 哂啲水泡

本來見唔到太陽 突登又用一個鏡頭去拍，// 穿個一個洞 就會有另一翻風景嘅// 意景 再進行最尾嘅劇終。

呢5分鐘就係將雙方愛到咁深 終於可以親自講出口先咁大力量。

因為你愛的人， 先會有咁深感受

其實我諗諗下覺得PP喊到咁真係佢好似真係經歷過BK真係咁同佢表白過

而家睇熟肉 睇到Bas表白 佢講啲嘢真係完全銳中Teh 「雖然我係個怕醜嘅人 但係我對你嘅感情並不感到羞恥」我屌

我屌
我係oh實沉哂船

仲要肯當街拖住oh

Bas豬

虐唔緊 最緊要合理 同埋最尾要HE

5分鐘 ok?

可以

其實我都ok#haha#do

高人應該改名喊人萬等

喊到仆街

側面好靚

之前睇時間線見到個個frd都笑佢兩個有路

我覆錯po

新歌歌詞

係咪可以唔加密？

呢班咩仔

jinjin S2G 個片尾 ...